Este repositorio tiene varios programas diseñados para simular sistemas
físicos. Las graficas se realizaron con xmgrace y gnuplot. Los programas fueron
montados sobre c++, y se utilizaron dos librerias diseñadas por el grupo de 
simulación de sisitemas fisicos de la universidad Nacional de Colombia 
(Vector.h, Random64.h). Estos programas fueron creados dentro del curso de 
simulación de sistemas físicos dictado por el profesor Jose Daniel Muñoz el
primer semestre del 2016. En cada carpeta hay material provisto por el 
profesor para el desarrollo teórico del curso.

